呢日終於要到，美斯終於要挑戰武球王

希望武球王炒少兩粒

無得出喎

我係中國人呀hi

武球王唔敢證明自己

半場都入唔到西班牙人波

有咩資格要武球班出場